真係唔可以整係睇Game Trailer

DayGone 依隻明明之前我覺得幾吸引 當時好震撼 好多喪屍追 又可以用現場物理
點知一出Gameplay D喪屍行到好畢 一睇就知低智AI
有小小似黑街聖徒隻gat out of the hell咁

雖然Last Of Us 2條假都假假地 靚到睇戲咁
不過前集都唔差 我諗都有返7-8成還原度 頑皮狗
好掛住牙牙牙

雖然無心拎兩隻比較 但見到DayGone條片之後個腦自然出咗TLOU2

Day Gone Trailer:

Day Gone Gameplay:

The Last of Us 2

: The Last of Us 2
: Day Gone

Day gone真係炒哂車

所以年年E3我都剩係睇出咩game算
trailer就算講明係gameplay我都唔會信